[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2332)

po

歐塞爾cup plz

歐塞爾班仆街入未

叻 樓主

對d榜尾都唔識入

曼半客gel得未

屌你 洛達主其他
入撚晒d波

歐塞爾反cup未

slow

馬賽搞乜

入波未啊屌你

Fast

messi俾一粒啦

我已經放棄左呢場

馬賽打架？ 咁多黃

阿差兩球，半場入多球

學下貓叫 5分鐘兩球

3串1 丫 差佢

妹斯班仆街肯起腳未

一蚊不買奧塞爾

0:1

我曼怕咩落飛
全世界都唔信可以8連勝

買乜蚊乜，又有新blacklist
食屎啦歐塞爾

睇下仲有冇人敢笑鳩渣古

信阿仙奴

里爾 goal!!!!!!!!!

我廢柴 唔敢買

係回飛

肥都夠打 你死未

盧卡古愛助攻

尾盤幾多?

屌你老母歐塞爾

梅c廢到

2.15

打錯

歐塞爾賣分?

我家渣古反底

唔識入波都識俾人入

阿妓果邊gel哂頭 之後連獌迷都話個陣鳩
咪大回

受讓平半1.9x

正仆街黎 以後一蚊不買歐塞爾

曼聯[0/+0.5] 1.97

曼半客3.1

1.97

messi上呀

屌回飛先贏到盤

屌 馬賽秒goal 仲要被炸 真係冇好野

屌 我買1.91

on9 見人唔出ddg 福仔馬撚就回咁多

12獌

今晚打nba

鹿特丹dllm

史04無入球入手了

巴神又輸

lkk下半場繼續牙

又畀阿妓假希望

梅斯班垃圾幾時入

買左wt

針了同路

荷甲咁少波入 賭條撚

輕鬆jump

海牙入多粒啦

1-2 manu

以後真係只買重心

平手盤開得咁撚準
仲係打和

輸小當蠃

買左既荷乙唔係00 就11

梅斯對番乙組波都入唔到 咁代表摩哥係咩

Nac贏波 奧c主客是旦入多粒未

哈化7.5s係咪gel

法丙

鹿特丹同梅斯係唔係搞緊笑

梅斯死左去啦

梅斯絕殺未 死垃圾

又係你個灯西

班仆街 好似下半場冇撚起過腳

我阿迷

法國美斯俾一粒啦

有冇買

Allin jor

角球直入啦

希望馬賽可以半8全8/半8全9

Nac反杯未

咁放心好多

奥c比多球我執翻條屍ok?

Standard贏唔撚到好心解散隊波佢

支持

梅斯咪撚上甲組啦 咪阻住曬

笑到最後

曼半客gel

messi

梅斯 鹿特丹 燕豪芬全部入波派

歐塞爾 屌你老母 空難啦全機

我

lm

支持生仔冇屎忽，生女去做雞

+1

可以落街食個老麥早餐

妹斯補1min

冇啦 識鬼入咩

不如唔好補

補得一分鐘

bro jump tgt

唔sick賭了

燕豪芬入左

Jump

5關斷你呢關歐塞爾 幾皮野屌你個閪

比鹿特丹收皮

屌你丹保

法乙 梅斯 longc 兩隊斯都blacklist 垃圾

希望里爾頂到

丹保殊食撚屎

同路

燥撚到

標準列治入未

奥c仆街唔入比人入

準備入

奧斯正仆街

屌你鹿特丹4埸不勝 咪比我見到你升班

成班空難啦 屌

鬼盤到咁

奥c兩隊斷腳死

以後一蚊不買奧斯

守又唔攻 屌

唔算 你對番之前d 賽事開盤

不過我會記撚住呢場d 轉盤record

可能佢唔想上荷甲比阿積士 PSV 飛燕諾輪姦
人地都有老母生

屎好黑 刷C

垃圾荷蘭仔

有無人買左德甲角大

以後唔買乙組榜首賽事
一場丹保 一場梅斯

榜首成日打假波

怕了

獌狗11.5有無人支持

哈化 曼 馬賽

想講荷乙榜首係一向鳩 以前幾季阿積士青年隊定時定候輸比榜尾隊

一個上到去要比荷甲三巨頭輪
一個上到去比psg炒 比我都廢事上啦 留係乙組下年撚下摩納哥仲幼

呢兩隊打陣地戰 中路射 好難開角 打緊字又5c了

blacklist系列
聖衣
奥c
基佬
歐塞爾
蝗
基爾禾
猁

04 5c

5c 6.5b

6c

04 連c

知錯啦清
買佢又打假 買佢對家又黎真 真係要避

6.5s補飛8.5s回血

追紅星對家咪算
同埋羅連安特又係幾有鬥心 之前贏好多盤

不了

禁爆平安鐘

04 10c完場 得唔得

Gg

7c

88

7c左啦

爆左啦

9.5b想入

10屍完ok？

8c了

8c

8.5s禁爆了

練心時間

獌ng得唔得

得

唔通係半1全10

睇嚟會11c完

馬賽 cup 未... 咪撚我啦

你個名

11角上阿

9.5b想入。。

法甲搞乜

馬賽cup 到 我落馬會 扮馬叫

馬賽咩事封咁耐

屌佢老母打小個比人追和

似殺晒賽前初盤角大 + 即場細..

馬賽fans輸緊仲玩野扔煙花 準備一出黎就完場啦

獌入未

初係幾角？

10c完ok？

9.5

有人比球迷炸傷

04 ng 10c 一世球迷

11c完 plz

會唔會斬

又係77分鐘 不買了 好怕見到呢個時間入角大

唔好呀

曼角球 覺得幾C完場?

記得好多年前米蘭打比又係咁，米蘭贏緊三球上半場，結果終止賽事，上盤客袋咗啲錢都要嘔返出嚟

利申：買咗米蘭

會

有排訓

9c

屌你老母
祝你買乜輸乜

04 撚9角細手足

咁易咩

屌你老母，抵你輸到仆街

04 快入

Super ~

平手盤喎

唔會啦,賠死馬賽

04 trust

哈化成20分鐘無射過波 又要假？

準備開返

差兩個角阿 上阿

真？

阿仲係7角？

Yes

唔通真係斬咩
法甲黎嫁

腰斬

原來明亮9.5大

04 是但比粒

58'

Delay in match (Lille).

獌入啦 屌

訓左好耐

腰斬 gel

04 10c未

呢家班球證係到開緊會

會9c完
明神9.5b

DeDe 下就斬架啦

Dodo

真係唔信法甲咁都斬

半4全4

出返黎

一齊gel腰斬

賭左幾個月波 ？

又入返去

買左咩

馬會cashed

馬賽球迷應該買咗半和，俾球證隊爆谷鳩氣

里

柏林補2分 冇柒頭準備👌🏻👌🏻

當1

Gel!

6點葛斯有冇同路人

gel

咪on9 打左半場 收錢了

不過班球員個個隻耳都好似好痛

馬賽又cashed 簡單到

唉 自膠睇錯半場 對唔住大佬我說話係重左d

Easy 3.9 no goal

今晚d波勁到 平手盤 幾場都和 哂尻我時間

我以為我眼花

曼角球 半6全7

2-2踢黎做乜
朝早波全主有人？

Me

明神好波又中
9c膽

9.5s 頂到爛屎

In明亮 we trust

曼有9.5了

馬賽依家點

半場有低手 11.5b買
世界級

ching 點解買馬賽

半場有低水 11.5b買
世界級

ok開波

我買德甲果場

我係里爾老閪都安全理由唔撚踢，呢三分袋鳩硬

明亮是神是大哥

可否腰斬馬賽

好似走佬

阿入撚左停屍間

屌

12.5買了小

曼聯入未

真 腰斬 gel

我的伴侶
揾食伴侶

數錯角

封柒完未呀阿

下場買咩

睇波算啦而家咁既款

準備開波

多種因素支持馬賽 > 里爾

真定假

話開都講咗十分鐘

馬賽連法丁都輸wo

開波未

咁計 鏝都輸偉根啦

耳仔痛就唔好踢落去LA
斬啦

封乜9？

曼幾角？馬會似數錯？

封左角盤?

阿 角膽應該10

輸打羊要

有無直播巴打知幾角now

8

係 唔可以咁睇
大家睇法唔同
但都係睇操盤
之前試過連贏十五
之前連輸番十即停
抖一抖再連番

ok傾好開波

點撚樣啊馬賽

阿 飛身救角 但都比左角球
咁都數錯

其實狗會個操盤係咪弱智

好似請師奶多

係

屌你睇撚住場波操都可以開錯盤

有無人要華拿

1:3

可能去左屙屎

獌31

明顯係

the match will begin again

no goal乜

唔好退錢呀

獌受讓？

最後平半1.97

想買角都買唔到 dllm

曼派錢

妓讓人？

曼聯易到 和都唔使補

暴聯
買阿妓

呢家出黎warmup再踢

有無手足買左客勝

買左馬賽串獌
跪求腰斬 差好遠。。。。

賽事腰斬@150 易撚到

打西咸都輸學人讓獌

屌你獌角盤2倍封到1.8

再dum多幾炮就斬
球迷生性D

打交了

係咪證明飛到波唔到

輸波打交

封撚完未

比你gel走左啦

打咩架屌你

gel 腰斬

福仔 on9

反正都腰斬 理撚得你打撚到入廠咩

9.5
由佢封盤2倍變到1.65
你老母

咁都唔斬係咪等黃背心全面入場

屌 獌都完啦 一係開一係斬啦屌

馬會去完角球未

封完

咁腰斬好合理
試過球證睇錯鐘 88分吹完場雞 馬會當腰斬。。
真係痴線

角封撚到完場 on99

球員全面入場

馬會做莊真係衰撚格

仆街仔拉舒
買左佢冇事發生
差過幾分鐘都搞d咁嘅嘢

冇數錯
只係佢一直倍率出錯
冇計到今場起碼補時七分鐘
好鳩屎

一定唔斬啦
阿甲停幾次都係照計

買左華拿 瞓得

馬賽easy cashed

500*3.05

Sor 500*3.1先岩

乘1 照過

要賠500比馬會

開左波啦

咪收番 500x3.1囉
借啲易事後 lm先

真

無腰斬

拉老師有無人支持

馬賽又收錢了

阿記next goal

補十分鐘

打架都唔洗補10下話

唔好gel住 1:1完場就係咁先

馬賽一定cup

dum多幾枝炮落黎啦

角大黨表示支持

阿 傷左係場訓左6分鐘到

阿記就打完 馬賽先係六十分鐘開始翻

頂你個肺

唔係首發陣營wo

cashed

阿妓入返粒先

斬左馬賽埸波啦好冇，買左2.5B冇可能開到

頂住

傻西馬賽rc

紅埋馬賽

馬賽戰神卡保佑 未驚過

咁要放火dum炸彈

馬賽開左波

準備第二次暫停啦

紅得好

腰斬又gel得

王者獌gel

支持
再停啦

allin拉老師

成晚得仆街奧斯唔正氣

曼聯高水盤一野就追返泡狗輸個2k

我想買主

嘩原來阿甲黎

馬丁+1

仲記得上個星期有邊廿分鐘紅左個最尾0:0

今日走左4場 賭乜

馬賽又封

想知馬賽搞咩 我睇完阿曼大戰都未完？

封咩呀成日都封

封到聽日澳假呀笨

曼完場幾角

bet365無封

開即場又要封住個盤唔比買
唔爭在執埋佢啦

巴神入嚟準備打交

想要馬賽ng

0比1頂住阿

頂住0比1 一星期球迷

集氣頂住

曼角球派得切 我都買

買左無第2球，客勝

曼又數角

仆街買唔切魯斯

卡搭爾
澳洲
海牙 走
FC燕豪芬
哈化 走
里爾
曼聯

no goal頂住

馬賽ng

利爾ng

0:1 ez

防衛者點睇

0比1plz

買客盤，半大

曼幾角完？ 未派彩？

dllm

02

收錢

Gel得啦掛0:2

里爾ng 輕鬆

12

假波

巴神

大波全格

點解唔係馬賽ng先

竟然有1.5/2全格

今晚太易玩予

1.5/2咁樣收全格
4倍

痴撚線波。。。

開心到連打2次字

2.5s......

唔係西流個仆街龍門同埋奧斯，今日就完美

主追和 快

拉老師 頂住半客先
馬丁追和未

追和啦屌

唉

老師咁能勁

唔怪得依場無盤

廢西

半和都守唔住
澳假追數算

呢場阿甲假撚到

半客4.9倍

有wor 平半

買咗角細無買老師

thx ching原來我屌錯波

聖馬丁追和啦

屌你聖馬田咁都唔入

有冇人買防衛者？

又要獨食 轉完身門又射到 交後一定入的波

聖馬田ggggoooaaalllll

仆街了 今次真係要屌波了

一屌完就入

GOALLL
咁撚樣先入

順手CUP埋啦

聖馬贏波有冇可能

角度呢隊西波

贏到派派派

Lm

差D

LM

防衛者9.5s

班菲特嗰埸好博

比次機會我派錢

賓菲一係輸撚埋佢，唔好打和

客+1 1.9
做咩0044 1關4倍幾

個腦跳制

屌你老母馬賽唔撚腰斬

防衛者大船？

我支持你，馬田快撚啲入，班菲係就輸咪撚打和

買左大波？

88分鐘

主呀屌

molamola

客快入

主客50倍

imim

馬田頂撚住

屌啦星 做乜柒手多多買客贏

擋到再中眉 客隊平安鐘

21

班菲特gel

收皮

2 1

Offside

炸

炸左

無收

炸完對面入啦屌

補幾多

4

Martin 頂住
一世球迷

仲lm molamola

殺仔心水

盤

NAC。🍺
伊高斯. Postpone
馬賽 ❎
曼聯✅

Fg

Fc燕豪✅
04✅
奧斯✅
華倫西因✅
安衛❎

角

哈化9.5 10.5 大❎❎
馬賽9.5 大❎
曼聯10.5 細✅
聖羅 9.5 大
盧保 9.5 細

結論
咪撚玩角.......仆街死

斷最冷個關冇計啦

女旁證好波 吹返出黎

馬田+1收錢

黑撚到 其實無越

仲lm

兩場都開下盤
08:10 係時候開上盤了 有冇同路手足

聖羅倫素

7串1只會斷一

26-01-2019
05:59 半場主客和 星期五 22 班菲特 (主) 對 聖馬田聖祖安 (客)
和 @ 1.88 $200

26-01-2019
05:59 半全場 星期五 22 班菲特 (主) 對 聖馬田聖祖安 (客)
主 - 和 @ 15.00
主 - 客 @ 50.00 $20

+60$

角度呢隊閪波永不錄用，俾個閪績呃鳩咗

認同

個friend連輸十幾場，買左防衛，搏唔搏個friend 反底好

試下囉 我都買左

入多500收馬會皮

我都連輸左幾場，買左防衛者，小心睇路

防衛者半大

個個連輸幾場，我都係

明神又-20k

btw 澳洲角大

負負負

- - - - = + + = +

防衛者係私家雞，任屌

Ok

ST

日日入錢 狗會我屌你

岩數咩？4x5果條

想問吓係咪聖羅大船

曼聯送錢

半大半主上

琴日獌x里爾派錢

角大？

頭關1倍
第2關輸

防慰姐 屌打

Buy what ho ar kybb

第3關輸先岩

角細

我知有關輸，但係點解會淨係得49蚊

應該會比多10蚊你

7陪*7蚊

角大又jump

半場拿拿林轟兩球啦

快10先

防衛者入未

第一關一部過由佢，咁應該當佢三穿四咁睇啦，一黎有十蚊本未俾番我，二黎三穿四有十二條飛，佢只係派二穿一果part俾我

阿職好少開到讓半一 上盤

老虎西都要客隊
客隊成日爆冷

半大上

防衛者隊波都幾閪
經常控球妹足全場

角大中伏報到區

半大

上盤又輸 次次都係禁屌比人入返轉頭

口德-1

我買左上盤

點解阿特仲可以讓人？

防衛者上半入一球先啦

防衛者入波未

半主未呀

唉 又輸半主半大

9點11點買咩追數好

重注左角細9.5唔敢睇訓覺算

我8.5

0c wow

6.5 有無人

呢兩隊野唔刷就唔刷

肯入未

6.5無高水

開波前9.5s ez

刷角啦

9點客

1c

入未

快10

7.5大 9.5細收工
聖羅入未

1.5s練心

防買左s

九點客都係垃圾黎架喇

防衛者又撚手足

Same road
How abt 11am

半主半大 屌

上盤苦主揮手區

奇蹟半主上

1.5大細對阿甲黎講都偏熱左少少

死得

入得未呀

變進攻者未

2ccc

唔撚係咁老土啊

阿特 有呢2個字都刷角

上盤射到客變傻仔

冇用 唔識入

是但一隊入球黎睇下先得唔得

刷角者啦

主fg, 2.5s

半2全10

華拿nice？

即場主2.06
上盤針

主入啦屌

原來聖倫+0.5/+1
客唔係好勁ga咩

買上盤係咪可以驗腦

你認為有可能咩

信我

絕殺上

0.5/1 了

絕殺go

半和

Ok gun

Buy華拿

事前飛
一入波即刻all in 防衞者ng

睇下近10場

Cashout好唔好

聽聞好難攞錢

兩三日就落到自己戶口了
香港就唔知

9點主？

對

有冇人用wifi上唔到球探

又話8點買角大
半2全10有無機。。。

我驚你fg中，但未派彩防就完場了

有

姐係客la

我無買角大

獌先on9 46分鐘7角
99分鐘8角

防衛者2:1
波蛋，大波波

爽，早飛10.5s

進攻者

其實5.5 6.5應該nice，但角大比犬買

聖倫

0.5/1 有1.4

0:0/0:1完場 又豬了

咁又係

客下半場好似唔同晒咁

華拿9.5s

我8+1買，比你中la

神奇更衣室

過左數

勁左？

普埃12M!

MISS

墨超射失12m on9

即場垃圾波
無角無入球 賭撚咩

成日都射失

我防點撚樣呀

客隊私家雞

防衛 主場至少6c
聖倫 作客至少7c

btw 聖倫都幾多神9

邊隊？

AWAY

又好似係

5.5b ?

6.5大係咪已死？

5.5 高水會買law，不過我有賽前9.5s

333333

5.5 2.05

防場波有無1球

防衛者真係防衛
下半場冇射過

垃圾波

3ccccc

又妹完場

0.5/1 都唔敢買

防衛者快撚d

60分鐘冇7頭 2倍

想買

屌你老母防衛者

5.5 6.5 7.5 8.5
4注大

防衛者真係無改錯名

等多陣入0.5/1

3場阿甲全開受讓客 俾狗賭

Allin我曼又嬴

買防衛者超級智障

有2倍即買

你上次澳職都有講e句

冇柒頭2倍都冇啦

2.13已入 等驗腦

點撚樣呀

啊甲又00

墨超客射失12m
華拿受讓係咪穩了

即入

客收到啦

阿甲識入未

0.5/1 2.6
5.5 2.05

岀少見聲當幫忙啦

見到防衛者說燥

訓醒我曼又win
哈化走盤穿

今晚有3場超派$$$

妹完未 識入未呀

4ccccc

單邊刷角 客隊唔係守1分就算咁賤種下話

仲要半一入手 屌

半2:2全2:2，半1全9c
上半刷入波，下半刷角

想g

4c
-2

華拿和到未

防衛者入到未

是但一隊入啦

夜d睇下先
3場咁多

進攻者進攻！

條LINK 死左

腰斬好無 阿根庭快d有球迷扔炸彈

聖倫入波未？

嬲嬲地

又點呀

想知

究竟有幾on9 一場波先可以0:0

華 0:1 ht

唉 屌你老母 又輸
垃圾防衛者

妹撚夠未 快手入返兩球黎睇下

55555555555

客隊賤到齋守唔攻 踢黎托咩

可以入波未

入一球都好啊

6666666

買左Ng防衛者

防衛唔入不如輸柒埋佢啦

冇啦

華拿古斯追呀

10個攻上去啦

快啲入波

5.5 又 gel 角大終於不是弱智

吊又爆

聖羅

又係尾段刷

6.5輕鬆

進攻者絕殺

11點盧保斯?

嘩 聖羅廢閪到空龍tapin出界

7ccc

阿假癲撚到

收晒錢今場和波

冰封

晨早流流又針

左翼過左兩個唔出波

客隊守足全場尾10分鐘先攻 正仆街

最好就0:1完

好地地爆咩

攻未 dllm

一隊至少6，一隊至少7
jc又派$$$$
睇下係唔係又神9

有機了

半一上盤 是撚但一隊入啦

咁易睇既咩

當我8+1up，ok？

8豬

8888888888

0-0 都開得出 屌

8.5 頭先3點幾

半2又全8

5.5 6.5 7.5 大
9.5細 聖羅入波

17射 00

開個即場0:0
又賺唔少注狗會

God Nine ready？

今場輸角都輸死佢la

點入 綠衫下下幾十碼射地波 紅衫廢到空龍tap出界

nope

9.5b

Ml

開半一0:0真心燥底
是但一隊入啦屌

NO GOAL逃生門
0-0頂到完場

防衛者入一球都好呀

下場

補幾耐？

補時三分鐘

連c好嗎

是但入一球la

-1c

00

全場無連過c

00 dllm

刷角呀

1:0

糕

?

10

鐘聲響起絕殺的訊號

Goal

fake?

Boom

傳波咪入囉 一早炒緊456啦屌

半一盤 真係俾狗買

真糕？

補NO GOAL輸錢

又絕殺

0.5/1 cashed？

唔知有冇人睇bet365 頭先佢show左一下主隊入波 但客攻緊 得一秒時間

假

10蚊都呃...

贏得一粒咁小

弓起

聖red

真糕?

紅埋

主1:0 real

30秒入唔入到多粒

完場啦 dllm

點解會rc

客被獲得戰神卡一張

Real 10

1-0 FT

笑死

咁都紅

輸11蚊既感覺

主ng cashed

紅左仲勁

完？

主ng

完場啦dllm

下場先啦好嗎

仲未完

下場買咩 講聲先

都夠鐘啦

完場未呀

你又中，勁到

半一上盤俾狗屌
90分鐘先識絕殺

夠鐘喇dllmch

完

換人做龍 冇龍門換

你中哂

完未

仲有3min

好波 進攻者

半場細

仲唔完場

買左2.97

變補7分鐘

屌你呀 補時都有得改

有冇人睇直播點解未完

變左補7既

有無飛

仲有45s

追和就好笑了

入多粒

補上補 想爆我9.5s？

龍門屌球證直紅 換人做龍 用左3分鐘

點爆

1:0 8cFT

完場大力金剛gel

屌 頂到我8.5s

1:0 8c

華拿紅埋 屌

華拿rc

華red

客gel了

又中，勁到

主ng Cashed

fg炸

主都係仆街黎，90分先入

好過唔入啊大佬

華拿空難死啦

華係咪可以收定皮

唔使驗

又玩踢爆？

雖然中半一上盤
但都覺得好撚on9點解會買左
買下盤即場買主勝仲有賺

屌戒賭

我0800買ga

紅撚到又落後又唔攻 想點啊

好彩買細 唔洗驗腦住

防衛者真係比狗屌 又90分鐘先入

又要練心又要得半格

防衛者 唔識攻//

好似你個名有啟示

里爾原來2nd

80分鐘主win 有3倍

正氣!

連買盤都練心

諗住買半大

全大有冇得諗

我半細等收錢 比分網仲係0-0

華拿仲未射波

11點開波wor

收硬錢？

澳假兩場都難買

華拿學下 哈化貓叫啦

華拿55555
9.5s 0.8
6.5 1.05

墨城有阿古路同迪布尼

0:2未

墨城好妹 雖然cup西悉 盤王山g都輸了

澳職車仔

墨勝又冇本田

11點角大？

墨勝可以解散

11未

華6666666666

盧保斯半客

明亮月頭正二萬
依家已經負二萬

追和啊

澳洲又熱死
千其唔好賭澳職角大

華拿包開尾都有人買? 無賭開球

有d球會你真係賭開球都知佢廢

eg馬賽 上場對中下遊 對家紅左件都係1球完場就知隊野真係廢

下場點睇

仆街死啦 和唔到月

中5球都唔入

想要盧保係咪要驗腦

希望唔洗驗腦第2擊

係咁鳩射 射地波 比我都接到啦

小注盧保斯勝 3.6倍

賭好大？

波膽 1:2

Ky 11:00 9.5b?

到底點解阿特都可以讓人

7777777
6.5 Nice

9.5s

普埃布拉入多粒0:2完場 抽一派200
完場即抽

咁多人唔傳 又射地波

我了

me

求大神清爐

跳樓未